{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71645&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산작은새재펜션"
    },
    "text": "山や自然が好きな人たちに休息の空間として浮上する小さなセジェペンションは、風がとどまる山の中の別荘です。 ここで大切な思い出を作ることができ、周辺には水玉滝、水安堡温泉、聞慶セジェ道立公園などの観光地があります。 入室は4時から可能で、退室は12時以前にしなければなりません。 ペンション内ではペットの同伴はできません。禁煙及び駐車は可能です。 追加サービスとしては、キャンプファイヤー、バーベキュー施設が提供されます。 キャンプファイヤーは薪と場所を提供し、費用は50,000ウォンです。 バーベキュー施設は小樽は20,000ウォン、大樽は30,000ウォンであり、1チーム当たりバーベキュー場が常に割り当てられているため常時利用できます。 最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。 実際の画像と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任はお客様にあり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このセジェペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "このセジェペンションは山の中の別荘で、風がとどまる場所です。"
        },
        {
            "question": "この周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "この周辺には水玉滝、水安堡温泉、聞慶セジェ道立公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は12時以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンション内ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "禁煙と駐車は可能ですか？",
            "answer": "このペンションは禁煙ですが、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "追加サービスとしてキャンプファイヤーやバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、追加サービスとしてキャンプファイヤーとバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーの料金はいくらですか？",
            "answer": "キャンプファイヤーは薪と場所を提供し、費用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は小樽は20,000ウォン、大樽は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "利用規制はありますか？",
            "answer": "利用規制として、最大人数超過、肉類、天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設についての注意事項はありますか？",
            "answer": "実際の画像と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任はお客様にあり、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンでは料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 514
    }
}